明知樓市跌

有咩貨品可以沽爆個樓市？

大陸爆,香港先可以大下跌

地產股囉，但香港樓市係無對沖

但係中國千秋萬世

但樓市跌到pk, 地產股都可以繼續gogogo